我想搵個人用英文同我日日傾計

Lihkg 會唔會有
無我打算down skout 駁下
睇下有無d鬼佬想學中文

利申 英文好屎

推

唔好比我10連得唔得

推推

no

Hi

Here

hey wanna fuck?

Hello

bro or sis

i go to school by bus

where are you man

如果你係絲 請留底email

hi

good two c u, how aer yuo?

How goes it?

Also you can leave ur phone no. here
I will call you back immediately lol

試下用hellotalk

我都諗起呢個

maledog

Making friends

how often you play your jj with your hand

just with sister ?

Dunt try to put words in my mouth dude.

i didnt

多謝咁多位巴絲打留言
認真我想搵一位巴打咁大把
非歧視女性不過覺得男人啱傾d
如果有巴打又hea英文又好又得閒又有耐性又唔會笑我英文差不妨留個名

Thank you bro

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

i go to bus by school,and you?

Down 完開唔到係咁彈

你講打字定真係傾 可以上外國chatroom試下 有啲有得用咪傾

例如呢
打字炸
傾我應該完全唔得

其實傾就可以練哂兩樣
純寫到最後你都唔會敢講

係 一係係學校同鬼佬sir傾下計

例如？我以前玩過一個chatroom叫chatroulette
其他上網搜chatroom 亂入去吹水

利申 我英文都廢

我係連聽都唔得
考dse listening 我得1
靠其他拉翻上去
同埋近年發覺好多生活生字都唔識
連化妝品叫 cosmetic 都係最近先知
想學下多d生字
同時比d信心自己再試同人傾

唔該巴打
英文點廢法？
個陣同d鬼佬溝唔溝通到
屌我好想exchange 逼自己學好英文

我都想練, 加上冇朋友傾, 英文尚可
做個朋友
ezreal223@gmail.com

Grammar 亂黎
如果面對面sir 明佢地講咩 但自己會有時表達唔到自己想講既野
網上打字chatroom係可以幾好傾 可能因為無壓力又可以諗
我都想去第二到讀書之後日日講英文
我見樓上話download hellotalk 我都有一個幾好傾鬼佬係hellotalk傾耐左轉Whatsapp傾
我都想有英文達人同我用英文每日傾計
如果有興趣可唔可以telegram me
@begoodtome
絲如唔介意我英文廢都可以用英文傾當練英文

英文點可法

我都係 我姐夫係鬼佬黎
有時聚餐講野我聽得明但唔識答、或者係驚人笑

記錯你係絲 唔好意思巴打
咁你家姐英文應該幾好

佢小學開始起外國生活

啱啱成功嚮hello talk 同d鬼傾到計
不過多數我教佢廣東話多
依加先發覺廣東話好難學

我都想揾人練下 英文speaking 5**
hellomoto461@gmail.com

睇電視學 同人溝通到

絲 成日上reddit 英文唔錯有冇得傾？

英文speaking同綜合5**
IELTS reading 8

巴，英文好屎想練好佢